有無人Black Friday買嘢用集運？依家件貨點？

我用Borderlinx，Amazon話收咗貨兩日，但又未入倉，客服又無人理

carrier係咪usps?

唔係，ups

係咪Black Friday太多件，要搞好耐？

仲未覆我

依家嗰邊日頭啦 希望瞓醒見到入咗倉

我係 USPS, 聲稱 delivered 咗兩日，但係順豐個倉話冇收過。好擔心

屌，我都兩日啦 點搞

我望咗十幾次地址，好Sure無填錯

black friday 慢d 好正常

Same same
祝大家好運

係amazon度買用USPS運既唔洗咁擔心

我ups到了，巴打你check下

我usps 有2件貨又係到左 但係shipbao 又話收唔到
仲要其中1件話件貨放左係門口

係best buy買黎香港有無人知要點做